915之後，捉跳閘廢老好似少左

代表左d咩？

窮呀屌你個系

無維穩費唔做野
仲好意思話自己獅子山精神，捱得走得抵得諗

MK今日有個，跟住food panda搵食

呢筆債，佢哋一定要還。

無維穩費唔做野

代表大家少咗跳